想讀科專科拎張cert袋住先

自己繼續做住freelance 先

讀bse點睇？其實冇興趣做，只係想袋住先

仲有冇其他更好選擇？

Engine冇數底唔好入

數可以學嫁姐

有數底都唔好入

咁有冇其他好選擇

食老綜